基沙文前經理人怒斥美斯：不傳球的！

基沙文（Antoine Griezmann）的前經理人埃里克·奧爾赫斯在接受《法國足球》採訪時，猛烈抨擊了美斯（Lionel Messi），這引發了巨大爭議，基沙文不得不站出來表態。

奧爾赫斯在爆炸性的評論中說：「基沙文來到了一個苦苦掙扎的球會，美斯掌控著一切。他既是大帝又是君主，他對基沙文的到來並不看好。」

在基沙文的前經理人看來，美斯對法國前鋒的態度並不友好。他接著說：「他的態度很可悲，他讓基沙文感覺到這一點。我經常聽到基沙文說跟美斯沒有問題，但美斯那邊從來沒這麼說。這是一個恐怖的政體。你不支持他，就等於在反對他。上季基沙文加盟，美斯不跟他說話，也不傳球給他。這給基沙文造成了創傷，他的適應過程也受到影響，這是顯而易見的。」

基沙文不得不站出來表態。法國人在巴塞對皇家畢迪斯的比賽後曾發一個信息，上面是一張他和美斯在入球後擁抱的圖片。在前經理人炮轟美斯後，基沙文再發了此前的那個帖子，以平息事態。基沙文還加上了兩個拳頭相碰的表情，以表示自己和美斯關係很好。而知情人透露，基沙文和美斯在更衣室的關係事實上不錯，上個賽季在蘇亞雷斯（Luis Suarez）的幫助下，這兩大球星關係變得融洽，並不是像基沙文的前經理人說的那樣雙方不和。

而知情人透露，基沙文和美斯在更衣室的關係事實上不錯，上個賽季在蘇亞雷斯（Luis Suarez）的幫助下，這兩大球星關係變得融洽，並不是像基沙文的前經理人說的那樣雙方不和。

這是一個恐怖的政體。你不支持他，就等於在反對他。

屁馬so9去度巴塞都要做美斯條Lang
基佬文以為佢自己係邊個

佢要美斯俾波餵佢做球王。

十二碼比埋佢射又點？

美斯冇上場唔計

場場造幾個黃金機會俾佢 佢次次都炒
俾著我都唔撚想傳俾佢啦

上場兩球唔入仲炒埋12m 美斯後備上場直頭餵埋粒波去佢嘴邊仲想點

咁漏個波比佢呢？漏所以唔算係傳？

半空門又唔入 單刀又唔入